對住藍絲老母，可以咁樣比家用

睇你收唔收

Source：